SoFi開戶問題

想問下開戶轉入去個1皮野幾時先拎得番/買股票？

依家開完戶口 個deposit重係Pending緊

想點啊大佬

等一個月啦

用牛牛啦
朝早申請
夜晚用得

去港交所喇
喺黑板寫低就買到

想知嗰一股apple幾時會有

我今日都開咗
但冇最想要嘅蘋果